日本俾比利時反Cup一定係南京大屠殺的報應

肯定係上天懲罰日本皇軍殺得三十萬支那人太少，遭滅支那不力